有冇人介紹到平既箍牙牙醫？

小弟21歲 year2
想畢業前影到e起排牙笑既畢業相
同埋排牙齊對將來搵工都有幫助我諗
計番依家開始箍畢業應該差唔多箍完
想搵間平啲既牙醫箍 傳統箍或者白粒箍
畢直大約25000左右
有冇巴絲有好介紹？
最好喺大埔/元朗/將軍澳

利申：哨牙加牙喇疏 笑上黎似fbi帥哥

元朗箍緊2萬幾
不過好多人睇要等好耐 藍xx牙醫

咁咪唔好笑囉

btw家姐係屯門箍上排牙萬零蚊

巴打係傳統？
等既意思係排期箍定等consult only?

我係傳統排期箍你去睇下lo

同埋你book個個時間通常要等耐d
試過等半個鐘

依家D毒撚真係越黎越痴線
此post議員